今天的英妹好像有點惆悵呢

sor 琴日早瞓咗 冇覆到佢機

早幾日露個肚臍仔正D

樓主點睇呢張

閪女人諗緊點玩其他女人

櫻呢張真係

真係幾正...

又想引我畀啲櫻飯吊==

比攝影/化妝玩

琴晚同佢嗌左交 佢諗緊點氹翻我姐..❤

黃生唔好搞事好喎

樓主弱智

弱智得罪你?

ho ball

收聲啦賓妹

琴日同佢交換左第一次...可能禾69太大 整痛佢

賓仔個ac轉咗人？

55

系 我同我個妹共用AC

我都愛英妹